係藍店返工既感覺

搵工中，唔知大家搵全職工作有幾多係會堅持政治取態，誓死不在藍店工作，例如公墓員、美心、IT、各奶共、總部於中国既公司

最近搵工（媽劇停/ office）發覺好多指明要識小紅書、微博、微信，同occasional travel to china skip完都係大量藍店。

有無巴絲最後都係返藍店工，有咩感覺 老細藍，咁同事係咪都多數藍 分享下

統計
好評：正在黃店返工，身心健康良心在
負皮：正在藍店返工，身在曹營心在漢

: 起藍店返工 支持特區政府依法施政

：起紅店返工 支持光復中華民族偉大復興

我地賺藍店人工幫返手足點都好過比班藍絲搵錢？

藍店返工係咪唔講政治
淨係可以心中屌正苦

微博我聽得多
小紅書都寫明要識真係未見過

同意

digital marketing / social media / pr promotion 依類 jobsdb會見到要識小紅書

入去hea做

藍店番工 大公司
睇唔出身邊既人係明顯既藍屍
當然冇人會講自己係黃

因為本身公司對員工都差
冇人有歸屬感
個個都係聽上頭指示做
稍微想為公司賺下錢既全部俾人炒晒
得番班行屍走肉既係到

利申 幫佢倒米

無問題丫，搵藍錢先係路
搵黃錢咪即係習大大套內循環

見過TikTok，都唔咩人出JD, down 都 download 唔到點識用？